msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Debian webwml organization\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-16 09:06+0800\n"
"Last-Translator: Kanru Chen <koster@debian.org.tw>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:6
msgid "Vendor:"
msgstr "銷售商:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:7
msgid "URL for Debian Page:"
msgstr "為 Debian 而設的網址:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:8
msgid "Allows Contribution to Debian:"
msgstr "有否捐贈給 Debian:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:9
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:10
msgid "Ship International:"
msgstr "是否接受國際訂購:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:11
msgid "email:"
msgstr "電子郵箱:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:12
msgid "CD Type:"
msgstr "CD 種類:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:13
msgid "DVD Type:"
msgstr "DVD 種類:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:14
msgid "Architectures:"
msgstr "硬體架構:"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:26
msgid "Vendor"
msgstr "銷售商"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:27
msgid "Allows Contributions"
msgstr "有否捐贈"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:28
msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:29
msgid "Architectures"
msgstr "硬體架構"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:30
msgid "Ship International"
msgstr "是否接受國際訂購"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:31
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#. ###################
#. Vendor home page link, Debian page link
#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:54
msgid "Vendor Home"
msgstr "銷售商網"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:73
msgid "page"
msgstr "頁"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:74
msgid "email"
msgstr "電子郵箱"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:115
msgid "within Europe"
msgstr "只是歐洲以內"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:119
msgid "To some areas"
msgstr "某些地區"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:123
msgid "source"
msgstr "源碼"

#: ../../english/CD/vendors/vendors.CD.def:127
msgid "and"
msgstr "和"

#~ msgid "updated monthly"
#~ msgstr "每月更新"

#~ msgid "updated twice weekly"
#~ msgstr "每兩週更新"

#~ msgid "updated weekly"
#~ msgstr "每週更新"

#~ msgid "reseller"
#~ msgstr "分銷商"

#~ msgid "reseller of $var"
#~ msgstr "$var 的分銷商"

#~ msgid "Custom Release"
#~ msgstr "特別訂造"

#~ msgid "vendor additions"
#~ msgstr "銷售商增添軟件"

#~ msgid "contrib included"
#~ msgstr "包括 contrib"

#~ msgid "non-free included"
#~ msgstr "包括 non-free"

#~ msgid "non-US included"
#~ msgstr "包括 non-US"

#~ msgid "Multiple Distribution"
#~ msgstr "多重發佈"

#~ msgid "Vendor Release"
#~ msgstr "銷售商發行版本"

#~ msgid "Development Snapshot"
#~ msgstr "開發版快照"

#~ msgid "Official DVD"
#~ msgstr "正式 DVD 光碟"

#~ msgid "Official CD"
#~ msgstr "正式 CD 光碟"
